見到具荷拉咸成咁 心都酸埋

Ha ha ha

唔係口賤定咩
我都有d擔心佢
佢條路其實同雪莉差唔多

想娶她保護她..

拉姑啊

我一路都好擔心佢 唉

原來佢喺日本連雪莉最後一面都見唔到

仲開live

你由佢發洩下啦 冇人又冇物 唔對觀眾喊仲可以同邊個喊

日本係咪對佢比較好 韓國個邊都唔知點翻轉頭

係啊 簽左間算係似樣既日本公司
11月出碟
屌 韓國就火滾
以為簽左間大公司就會好啦
點知乜撚都無

唉 最近睇漫畫有一句好touching
人到最後誰都是孤獨的

係啊 但係每個人都想係過程中可以快快樂樂

No offense 但我真係未見過有人喺熟嘅人死咗之後有心情開live喊比其他人睇

彩元出道咸到豬頭咁 你又唔心酸?
仲一日到黑係到黑

佢而加係日本發展 無人無物 無乜朋友 真係得返個IG同D人講吓 抒發吓
同埋D FANS都好擔心佢 咪順便開LIVE講吓

哭左 以前覺得佢幾靚

殞命之時 皆為孤身

本身就係想逃避現實去追星 但到頭來都係要去面對 祝願世界再無抑鬱症

ching都有抑鬱?

比佢黑到出唔到道個D有冇咸?

55

IU b 會喊成點

最慘係你嘅煩惱無人明 無人想去明

ching睇開啲，有我blackpink同blink陪住你

各人有唔同嘅排解方式
更何況拉姑情緒都好唔穩定

可能只係想有人陪住自己姐
有人陪自己都安心啲 冇咁寂寞
一陣又做傻事....

唔知佢宜家點諗呢，如果佢當初真係走左，身邊既朋友都會好似佢宜家咁傷心

乜水黎，真心問？
幾正

標題咪寫左

識錯賤男人真係好慘
希望佢比人救返條命一次之後識得珍惜 情緒病快d好返/唔再復發

原來人真係唔識汲取教訓

重開直播係咩心態?

[具荷拉為雪莉流淚直播「我會帶著你那份努力的活下去」]15日下午，具荷拉通過INS公開了和雪莉的親密照片，表示：「眼淚不停地流，至今也無法相信，無數張照片中美麗的真理真理啊，真理啊」，並進行了直播「雪莉呀，姐姐在日本沒辦法過去，對不起！只能這樣和你道別，太對不起了。我真的希望你在那裡想做什麼就做什麼。姐姐會帶著你那份努力的活下去，我會努力的。各位我沒事，我和雪莉的關係真的很親近，想跟雪莉道別所以開了直播。對不起，大家不要擔心。雪莉，再見。謝謝，我愛你」。

Ching 唔好咁灰 你主動啲同身邊人分享 一定有人聽㗎

網絡暴力害人不淺

佢係日本趕唔到去韓出席喪禮好自責
係live講當傳左去雪到

明星既網上風評唔好
就好似返工日日畀上司鬧無用咁
但你又要搵餐飯食，唔返工唔得

冇可能叫明星唔去在意網上面嘅評論
普通人可以 明星好難忽略到
風評影響廣告代言量

好想雪下世做個開心平凡人算

日日俾人鬧 真係好難唔抑鬱 仲要親朋戚友都要俾人問候 幾大嘅承受能力都味必承受到上到電視又要笑 收工又要擔驚受怕 驚俾人影 俾人跟蹤 所以好多明星都有微笑抑鬱症

做得有錢人性玩具預左啦，要心痛都係痛香港d學生。

有時覺得香港人真係幾硬淨
呀嬌柏芝全身比人睇曬 都叫做受害者
成十年 呀嬌做護旗手下邊d留言重講緊呀嬌黑包
頭幾年重痴線當閃卡係卡派周街派 同公開討論邊個黑 邊個係吸左野先影
呀嬌牌包魚改圖 多到仆街

仲有鐘鉉 希望泰妍都冇事

睇先見佢live喊 唔得閒聽咩事
而家睇返

但係雪梨先25歲。。基本上係由細俾人鬧到大 佢好早出道

呀橋比人睇全相都係27姐

其實都冇得比較我哋始終冇親身體歷同樣嘅嘢
阿嬌依家都好幸福

因為閃卡單野成37歲先結婚
希望佢真係得到幸福啦

發覺香港藝人好少自殺

Ching唔好咁頹啦仲有你自己想你過得好㗎
雖然我都知控制唔到

係
好多都撈副業
藝人某程度係pt

呢幾個月發生嘅事同埋雪莉單野
我開始懷疑緊其實究竟我生活緊一個咩世界？

呢班都算係紅嗰堆
都要搞成咁
唔敢想像唔紅嗰堆係點

由懂性以來就已經不停地苦中作樂
好心啲人扑嘢戴翻個套

香港一早有藍潔瑛呢d例子啦

屌 有啲要焗住傳宗接代
不過依家生育率係咁跌
睇怕都嗰頭近...

嗰時仲細
感觸冇咁大

老土到

係好撚on9
我屋企咪就係咁撚樣

我肯定係老竇咸濕玩中出

靚到仆街

咩人黎

韓國女團Kara 成員之一

佢仲危險
之前有試過一次自殺
佢個仆街前男朋友仲要係自己Instagram宣傳自己間salon

你地呢啲人好煩，自己唔撚識search㗎？

佢都高危
之前試過依加又自己一個係日本
反而希望佢多d開live 取暖

下 老奉背晒啲星咩
人地走咗我尊重同會講rip
想知條女咩人黎都要屌？
我標題都估咗陣 具荷拉咸？我要search乜？

冇人屌你唔識啲星，係屌你想知唔撚係自己search係到等人答你

答下洗死咩 唔答咪話自己search囉 你一黎屌尻人做乜？踩親你條尾？

雞

你自己search仲撚快啦

唔好亂講野呀 好撚惡架啲追星撚

臭雞來

你屌我之前有人答咗我啦

臭唔臭唔知
RIP

好驚佢受唔住打擊
千奇唔好諗唔開啊

ching 咩漫黎

咒術迴戰？

建議推10月20號行動post sin

咒術迴戰?

法國導狗真係引戰狗來開咩POST都有人嘈交

Ching，希望你生活每日都美好
願你被世界溫柔相待

似係身同感受

係

ching sick ball

其實下一個最有可能就係輪到佢

點解要拉低人地，黎抬高你後句嘅價值？
高尚啲？有道德啲？
你既然咁有同理心叫人心痛學生，做咩又要咁賤咀咁樣話人？
好好思考一下啦

8婆嗰時又蝦知英 又蝦妮可

搞到妮可有depression

叫臭雞食屎

曾經因為佢飯咗kara6年 真係好心痛

整容臭雞具荷拉 真係好撚憎佢
痴埋sulli教佢隊草 屌佢老

如果係我 我都會 太辛苦一定要發洩

唔好諗到佢咁關種啦
自殺過但比人救番既人我諗佢唔係會想開live搏人關注咖啦
我諗佢應該比任何人都傷心
要送個同病相憐既朋友走 仲要番唔到去見佢最後一面 仲要係日本一個人孤零零

牙gem22歲開始俾人網上抹黑 希望佢都要堅強

佢試過自殺失敗
睇實D佢

好聽 咩歌？